其實將自己個名寫入憲法係極唔老黎既事......

係中國憲法裡面，通常只有社左既人既名先會寫入憲法裡面
例如馬克思列寧主義
鄧小平1997年死，鄧小平理論1999年入憲
毛澤東係唯一例外
毛澤東思想1975年入憲，結果1976年就香左

後來老江同胡撚濤，都唔夠膽將自己個名寫入憲法

係中國憲法裡面，通常只有社死既人既名先會寫入憲法裡面
例如馬克思列寧主義
鄧小平1997年死，鄧小平理論1999年入憲
毛澤東係唯一例外
毛澤東思想1975年入憲，結果1976年就香左

後來老江同胡撚濤，都唔夠膽將自己個名寫入憲法

得一個例子，你想表達d咩

是撚但啦，你估習帝死咗共產黨會滅？

屌你啦 慌死佢寫完入去就死咩

中國憲法裡面既人名
馬克思，死後入憲
列寧，死後入憲
孫中山，死後入憲
鄧小平，死後入憲
毛澤東，死前入憲，一年後

只係奇怪習腫身邊班蠶蟲師爺
連咁簡單既忌諱都唔知

咁撚多個"例子"得一個係死前入憲
仲列晒出嚟以為自己搵到死亡筆記

死左既人都飲過水

有幾多共匪想習帝死你唔係唔知呀嘛

建議習帝寫入憲法條撚樣有可疑

因為中共憲法裡面真係得毛澤東一個係死前入憲
再數上去，我諗都要係袁世凱改國號稱帝，結果83日玩完，同年瓜埋

頭三個死個陣都未有中華人民共和國

笑左
咩老唔老黎同報應有咩分別

將人名寫入憲法，通常都係要借前人/死人既政治能量鞏固政體，因為死人係唔會反駁你違憲
呢個其係政權積弱自卑既表現，正常國家既憲法只會寫社會價值入憲，唔會寫人名

所以，生前將自己個名寫入憲法已經係好on9既事，如果你本身有政治能量，根本唔需要做呢件事